微軟重推買斷版Office

近年來的科技企業營運趨勢都偏向訂閱制，每月用小量金錢訂閱服務，毋須一次過付大筆錢完全購買。最常見當然是Netflix（NFLX）、Adobe（ADBE）等服務。微軟（MSFT）亦有其Microsoft 365，提供訂閱版的Office軟件，但仍有不少人堅持買斷Office，最後一個買斷版Office為Office 2019，Office 2016甚至Office 2013仍有不少人使用。

舊版Office最大問題是相容性及更新問題，有朝一日微軟或停止支援舊版，如同它停止支援IE更新，令人擔心是否要屈服於訂閱制之下。

但最近微軟官方表示，將於2021年下半年發布新版的買斷式Office軟件，可見官方沒有放棄買斷式軟件。新版Office將支援Windows及Mac OS作業系統。外界估計，新Office的程式與以往差不多，都有常用的Word、Excel、PowerPoint等，但一切細節還有待官方公布。

淘寶$10就可以買斷

libreoffice $0

自己整咗個教育版
唔好玩啦仲一個個月俾

淘寶有得買ac 咩？

買斷先正。唔太鍾意d software月費，麻撚煩

月費真係好撚戇鳩，幫自己倒米

win key一樣
一樣會失效
係唔知幾時失效，可以幾年 可以幾個月

一向都未停過

人地比公司訂閹啫，唔洗一次過嘔咁多錢

Windows 365 買Storage送office 365都可以既其實

蘋果日報幾時有買斷版

365用左幾年都未斷

有冇繁體版？

有，佢只係同你開個學校/公司ac

用開 Google doc

過多2年google又玩嘢

唔好呀

買斷之時，就是走佬既最佳時機

有啊
每天去報紙檔買

訂閱費算貴，最大問題係好少用

到時會有OEM 平價版

on9 kms免費之餘仲半合法

不嬲都有，adobe重推買斷版先出新聞

同WINDOWS一樣零售版可用一世咪得
之後每出新版都可免費UP